藍田種票疑雲 己證實係假嘅

呢個係街坊自己整嘅
呢個先真！

推

Push

無證實係假
未點票都未證實種票係假。

垃圾topic名